再次提醒手足下次散水要小心啲

推1/10

推2/10

都唔係 今日係大欖上埋往港島巴士
雖然只係睇一睇無搜人

推

所以我唔敢講絕對安全,因為今時今日班狗癲起上嚟乜都做得出
轉多一兩次車起碼都可以降低吓個風險咁解

推3/10

4/10
唔想再有手足無謂犧牲

幫推

Tui